［輸唔切系列］輸淨6000蚊決定每晚all in過夜

今日輸到心態爆炸 決定拎埋d閒錢玩埋佢
今日_過

心態正確
all in or nothing

樓主學生？

熊過左夜

咩方向
我今日輸到癲左，決定牛過

今日戰況如何

師兄又輸咩來

"每晚"allin過夜??

你肯定唔係得一晚?

今日比佢夾爆咗隻23749牛
嗰度30k，重傷

我今日牛都輸到hihi

仲入牛，你真係當油價跌冇到

買得好遠 唔會打靶

開市逃生門無走到

最近個市好撚鬼，冇咩方向，慢熊，我all in 哂金，希望唔好燈中

樓主已經輸到慌左

留返6000蚊 等出糧再玩過啦 財不入急門

穿晒支持，想拋兩嘢穿咗

天日應該跌到仆街

聽日希望大奇蹟日反彈返24000....

無錯我又牛過

直頭係傻

太遲了 已過夜 聽日睇下有無機會留返啦

近牛？

安巴牛過？

聽日實跌

23600

見你今日好似贏好多 決定跟你搵食

再跌我就仆街了

琴日牛過豬到hihi 今日低位想買又排唔到入去

正數+15格 熊過夜

如果咁嘅形勢仲牛過真喺希望我輸

我有無記錯你目標係100k
你距離100k不遠了 我都不遠了 輸100k

聽日一係你jump 一係我jump

已經唔遠 差唔多要退出 太鬼啦個市

可唔可以帶我上返去

如果聽日高開200 我又jump返去牛軍
我都估唔到一開市唔見左18%

(告急) 香港獨立白宮聯署last 仲沒達標 (差51,157 )

18%本？
我今日唔見咗20%，夾撚爆

高開我就無錢玩了

無過夜？好事嚟

集集支持

一陣今晚又話有解藥我就收皮

all in uco 啦

望下6月期油令自己無咁不安先

咩黎 btw你個名

一齊比人夾死

扑暈自己到聽朝算

0確診跌 睇勢頭跌落22000

跌到22000我應該都仲係輸緊

睇住夜期打住飛機先啦

我熊過埋今晚，休市
下星期五出糧加注

唔好買港股啦，你買牛可以買udow tqqq

我sqqq緊
對衝

屌，啲金都比我燈死

剩返8成本 好撚傷心

Sqqq助你上樓

sqqq嗰度...
仲坐緊 今晚盤前返家鄉

sqqq真係唔敢亂來，納指硬撚過石頭

今晚可能入sdow算

安巴

佢牛過呀嘛嘛

留番啲錢過熊冬吧

IFC 見喇

熊gel

弓喜哂

子言巴

SQQQ羊緊?

然而我聽日隻牛又要變牛肉乾

羊完了
補貼返少少
怕佢又V

祝你好運

即日咪算 日日執幾百唔難

可唔可以教下我
我衣家就好似你個名咁

支持你